有冇巴絲知名古屋有冇室內棒球場？

無聊想打下波
最好有九宮格投球果D玩埋

慢慢搵

俾錢入去練捕手

Thx

其實幾好玩
獨遊冇野做去玩下

初初以為冰冰冰好撚容易，去到揸香

打中都好難

搭單問
有無類似round 1 既遊戲中心？
可玩飛標 segway 棒球機

D架仔細路好勁

上次淨係去到個戶外仲要掠水ge

幾錢